[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (3911)

乜撚野一世球迷呀 搶完唔開

一世球迷我屌你老母